聯誼會股份起紛爭 股東3父子遇襲傷

姓廖股東被斬傷送院。江寶龍攝

旺角道4號豪華廣場一間聯誼會，在3個小時內先後發生兩宗傷人案，事件中1名股東及其兩名兒子受傷送院，警方正展開追查。

昨晚11時許，4名男子當中3人是南亞裔闖入店內，喝找負責人。一對姓廖兄弟職員（23歲及25歲）上前了解時，遭對方用雨傘當武器圍毆襲擊，兄弟分別耳及左手受傷，逞兇者傷人後四散逃去，廖兄事後送院；調查期間反黑組探員曾到場了解案情。

至凌晨2時許，警員已經收隊離去，聯誼會繼續營業，遇襲兄弟的60歲股東父親亦在場打點，突然有約10名南亞裔大漢掩至聯誼會，其中3人拔出利刀襲擊他。事主手腳中3刀，逞兇者傷人後逃去無蹤，他清醒報警後由救護員送院治理。

聯誼會於2014年開業，消息稱，受傷股東近日因為股份問題與人有糾紛，案件列作傷人，由旺角警區刑事調查隊跟進。

黑警收隊後再斬
警方有冇震怒?